皇帝龍室地址，發夢大家要睇龍室今日上佳時辰去樓下觀星

香港半山寶雲道11A寶雲閣13字A室
香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
新界汀九青山公路103號海濤花園301
九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
香港銅鑼灣百德新街59-63海濱大廈8C
新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
香港壽臣山道東10號
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
新界青衣青裕新村13號1樓
新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
新界沙田第一城28座26樓D室
新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
新界元朗橫洲福慶村92號地下
新界沙田富健街8- 12號瑞峯花園三座三樓B室
新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
新界大埔康樂園26街60號
九龍牛頭角道3號得寶花園B座40樓4室
九龍油麻地渡船街250號有利樓15/F C室
新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G室
新界屯門青山公路43號天佑居A幢
香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
香港麥當奴道39號龍景樓13樓C室
香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
九龍九龍塘喇沙利道52號
香港淺水灣道37號3座2樓A室
新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
九龍何文田京士栢道33號爵士花園一座五樓B室
香港地利根德里一號世紀大厦第二座二十樓
香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
新界西貢匡湖居J2
香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
九龍深水埗郝德傑道1號嘉珀山2座9樓A室
香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
九龍九龍城書院道9號17樓B室